「慶回歸晚會」群組至今11人確診

包括參加者及其親友

賀回歸得到支那肺炎
非常勵志

一個都不能少

信政府愛國，唔怕！

土瓜灣落選區議員林博呢？條廢柴唔死都無用。

How about popo house

留心 坐穩 戰機要開

今日記者會又話無新增
又會咁岩全部都係夜晚先新增

應該係二次傳播
即係有去晚會既藍絲屋企人

肺炎中了都不怕 張單我負責吧

召喚小鳳姐

那就讓暴風雨來得更猛烈些好了

呢班藍屍唔死都無用

2020嘅回力鏢真心CLS

慶回歸群組有冇去多啲藍店食飯，同阿sir踢波

Fake news

今日已經有富臨20圍群 琴日美心群組原來係popo 家族

點解未有狗群組？計落聽晚出既20號度？

佢屬於潮庭個group

陸續有嚟，優質股，有排升。

應該唔止咁少

分分鐘link埋去九東大爆發

Everybody 1234

翠河

推香港獨立 唯一出路

其實成支籤文擺明寸777馬謖帶兵

佢有份？

已經係 1234567891011

雅蘭中心稻香?

死全家系列

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

屌又send錯

要多d搞賀回歸
好愛國架

More please

咁少 sosed

抵死喇

百九幾人去先得11個中…
隻病毒好廢

信政府 唔怕

how many people are there in total?
how many popo are there?

停止暴力
回歸肺炎

屌

希望藍絲多搞活動

one two three four

Calcified lungs even though it is recovered!
Leave that to those BlueC/popo partygoers!!
I don't want it.

回歸「祖國」肺炎既懷抱

多d唔該

佢群組呢Part要確診10個以上先會分開註明

等下 應該呢兩日就有 好快

慶回歸

more

天有眼

咁少

Maybe D614 was alive, more powerful G614 took a rest.

藍屍咁撚鍾意慶回歸 終於回到到老毛既懷中

陸續有來

可以做個100%中國人你估咁易㗎

繼續唔好俾佢停

抄

11個死都話

一家人最緊要齊齊整整

同藍絲父母住嘅真係好危險

個body都快啲回歸大自然啦
慶祝呀

家有一藍
如有一癌

off topic 蘊紗係咩組？

得11個咁少
原班人馬開10幾圍慶祝下啦

點可以咁少 要多啲

唔中過支那肺炎
唔好話自己係中國人

加油

真係冇理由咁少人中

推願榮光歸香港

I say one two three four

唔中個d 要返去反省下點解国家肺炎唔要你

多啲！！！ 唔夠！

有份去果d依家應該驚到仆街

未到10個
但就會有10個以上

武肺加油上ar賀回歸

藍到要去呢類party 真心頂唔順

慈雲山中心既餐廳群組

蚹蛤蟈蜻

慈雲山餐廳

為國捐軀，愛國人仕應感到自豪

唱歌飛沫噴足幾個鐘

有得食 有得唱歌 仲有手信帶返屋企

推

請叫愛支病群組

好懷疑係啲藍屍中港兩邊玩 家居隔離走圍走播毒

咪撚霸住個床位好無 快撚d死

一齊黎啦

去將全場也覆蓋

外國勢力

Everybody快啲落地獄one two three four

11個咋? 11席再講

個表邊度搵?

最好全中

唔好浪費香港醫療資源
直接火化咪得囉

最好全部人中曬中國肺炎然後死撚曬

有冇去問高官特首拎簽名？

禁足令